仆街啱啱一野un咗落個肥婆度

啱啱係地鐵落車
咁到站就起身啦
仆你個街咁啱肥婆又落車
咁我就一起身就un咗落個肥婆個肚腩度
而家佢吊住我尾
點算好呀

利申好憎肥婆icon

##fatc ##fatc ##fatc

樓主係咪著橙褲

屌佢跟到我去屋企樓下
而家兜緊圈

##fatc

fatc fatc

我未食過肥婆

fatc